明知中出發生 子孫根 很痛身

如果”隊”得夠深 不放心 戴個dom
無雙on不關心 很開心
強姦嘅劇情 精液更得心
如深宵 吹過的 都有跡 縮水的

Ok

幫幫手，開始唔啱音

咩歌

安守本份

露出多啲我摸 給我火 冰傷我<<<<指冰火

明明很想放手